等我地黎創造一個無粗口嘅post

講粗口爛奔周

屌我最撚憎d仆街講粗口
邊撚個講粗口我屌撚柒爆佢老母

吊起你

齊來講粗口 樓主爛奔周
屌尻樓主老母

樓上全部爛奔周